今日見到 聖祐男神 momo 娥仁 sana nancy mina jooe 子瑜 妍雨 多腎 😄

聽日仲有河英

唉好盡力但都係咁爛，企到咁後用傻瓜機真係唔掂

依張點睇？

依張前年既，都係金色好睇d

g妹喺LA?

係吖，第二次黎

Rich

仲有一張

南南好令

儲左好耐錢嘛，所以咪唔可以成日去囉

G妹

多腎more

嘩屌jooe搞咩 整容失敗咁

TWICE more
有冇影埋彩英、志效?

好撚豬呀

今日

彩瑛有，不過影得唔掂